由籠屋問題變劏房問題，算唔算有進步？

劏房點都好過籠屋掛？雖然都係屎黎
定係而家仲會有籠屋呢樣野？

港狗真係慘

值得擁有